[10月難民番] 請問您今天要來點兔子嗎？BLOOM PV

正 ！

最愛 保登心愛 （好攪笑）

理世 （吐槽）

點兔騎士第一次召集!!!!!!!!

好期待